依家陶傑同黃毓民講既野咁接近，陶傑係咪都要俾連登仔屌投共？

嗱～唔好雙重標準呀連登仔～

一定要話陶傑投共呀～嗱～